求呢一set文宣圖

之前見過 仲有幾張係講點解裝修美心同福建幫果d

求全set

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

ok

搵唔到 幫你推

thx a lot bro